其實撞咗測試嗰㗎地鐵有咩問題？

開IG名

打到香港變印度

係真就第一時間姦晒你班港女先

傻鳩

智商咁低唔明都唔出奇呀